26歲男性越南人因為面試外被表嘲笑而決定整形

有時諗下如果生得唔靚點解唔去整容, 連登仔成日話想重刷, 其實整容咪重刷到囉

佢既人生應該由hell mode 即刻轉做tutorial

咁癲

我識2個整過容既舊同事/同學
根本人生贏家

個樣假到咁
講真假設你個樣正正常常 冇話好樣衰憎自己
對左自己個樣20年真係會無啦啦去做手術咩？
做完自己，朋友，屋企人都唔認得你

但有d人因為個樣而極度抑鬱想去借呢樣野start a new life我又明

易地而處 你會唔會？

利申：我會

我情願個樣假啲都唔想樣衰